"Nee", antwoordden ze allemaal.
Toen stopte hij eindelijk.
"Ik had niet echt hoop," zei hij.
De haatdragende uitbarsting brak opnieuw uit.
"Hoest op de tafel."
"De tweeling begon met kaaskoekjes."
"Curly neemt zowel boter als honing."
"Nibs spreekt met zijn mond vol."
"Ik klaag over de tweeling."
"Ik klaag over Curly."
